美股認真討論區 DLX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

個市有冇你地講到咁淡

鏞

徒子轉睇好

連登活躍股票平均指數(完全體): 1285.23, -15.91, -1.22%
連登支概指數: 1066.25, -24.43, -2.24%
連登光時指數: 980.90, -1.99, -0.20%
連登舊經濟指數: 1069.90, -0.39, -0.03%
連登奢侈品指數: 1052.82, +3.49, +0.33%
SPY: 337.23, -1.41, -0.42%
QQQ: 276.10, -1.87 , -0.67%
VT: 81.66, -0.41, -0.50%
BRK.B: 207.21, -1.12, -0.54%
ARKK: 88.86, +0.28, +0.32%

呢個係最大利淡消息
但係未至於咁嚴重嘅

樂觀啲睇，侵仔唔會比佢爆既
應該話4-7月係太樂觀，始終須要有個咁上下規模既pullback

有cash不如short put啦
美股落put同送錢比market maker 無乜分別..

無方向又想贏錢嘅口決係
有錢short put，有貨short call

時間問題 八月唔得咪九月

英特爾週三 (19 日) 宣布，鑒於自家股價過低，英特爾正簽署加速股票回購 (ASR) 協議，計畫回購 100 億美元的自家股票。

英特爾執行長史旺 (Bob Swan) 提到：「我們在 2020 年上半年取得創紀錄的財報表現，並提高全年財測… 儘管宏觀經濟環境仍然充滿不確定性，但英特爾目前股價遠低於我們內部的估值，我們認為對目前回購抱以謹慎的態度。」

由於良率問題嚴重卡關，處理器龍頭英特爾上月宣布自家 7 奈米製程延宕半年，自此股價持續承受壓力，週三股價收跌 0.66% 至每股 48.33 美元，接近 52 週低點，受庫藏股消息激勵，英特爾盤後股價飛漲逾 3.6%。

英特爾去年 10 月宣布未來 15 至 18 個月內，將回購 200 億美元的股票，但受到新冠疫情影響，該公司去年第四季迄今僅回購 76 億美元的股票。

英特爾預計本輪加速股票回購計畫實施後，英特爾將總共回購約 176 億美元的股票。

英特爾稱，2020 年上半年強勁的運營業績打造了健康的現金流，該公司將利用現有現金流作為回購金，並預計在市場穩定之際再來完成剩餘的 24 億美元的股票回購。

契媽又羸

全球航運巨頭 Maersk 週三 (19 日) 公布第 2 季獲利優於預期，並預計貨運需求將在第 3 季回升，不過，全年需求前景仍不樂觀，恐需等到 2021 年才能恢復至疫情爆發前水平。

2020 年 Q2 財報關鍵數據：

營收報 89.97 億美元，年減 6.5%，貨櫃運量減少 15%
純益報 4.43 億美元，高於去年同期的 1.53 億美元
EBITDA 報 17 億美元，年增 25%
Maersk 執行長 Søren Skou 表示，4 月疫情最嚴重的時候，航運需求最慘曾大跌近 20%，如今已出現反彈。他預計，第 3 季需求跌幅約為 4-6％，要回到 2019 年的水平，需等到 2021 年。
受疫情影響，全球經濟陷入嚴峻危機，貨運量急劇下滑，導致 Maersk Q2 營收年減 6.5%，其中，航運業務營收下滑 16％，港口業務營收下滑 14％。

此外，Maersk 還必須解決船員滯留的問題，在缺乏航班和邊境封鎖的情況下，多數船員面臨無法回家的窘境。

鑑於疫情導致的需求不確定性，Maersk 今年 3 月宣布取消全年財測，不過，該公司今日宣布恢復全年財測，並預計，不包含重組和整合成本，2020 年 EBITDA 將落在 60 億至 70 億美元間，優於先前預期的 55 億美元。

其實唔係短炒,chok市驚咩
我跟左腩哥果套6(股)4(現金)炒股大法
夜晚訓得著

我無睇淡，講明叫大家唔好清倉
我自己繼續孖緊1.95倍全長倉無諗過cut size

FED無話加息，反而佢話唔去搞yield curve 係穩到軍心
但高位總有人take profit ，take 完咪又係買返嘢...
One step backward is for two steps forward
美元升我自己解讀係資金回流美市，大户準備出手
但人地無傻散咁panic ，無咁快出手
比d耐性等吓

冇 陷家產 開定離岸

我依家都keep住有3-4成現金

同船

要托返d美匯 紙水低到咁

記住don't fight the fed
Fed印錢：allin
Fed縮表：short/reduce leverage

跌市有得入貨
升市個6成倉又跟著升..
其實覺得佢套野work
只要定期rebalance組合就OK
我見佢由廢佬傳統股換FB做龍頭倉股
其實你地唔好成日笑佢
佢一年可以做到+40%回報

My two cents: 明知自己大方向要求變，有錢都唔係用嚟做R&D M&A，反而做回購
一係對自己太有信心
一係Management 根本無方向

一間科技公司做錯決定可以勁快玩完，
歷史為鑒

呢個嘢曾經差d打贏IBM
如果當年個founder 無做錯決定，而家就無MSFT, bill gates 親口講

外匯冇反應，單係股票跌，仲要走佬式咁掟貨

但當炒股好硬唔係跌好多

有無人一齊等INTC 破52 蚊

嚇我呢d 傻散

係有傻鳩話chok果1 2%會爆倉遮

個本細 60%根本冇肉食
命中率唔夠高分分鐘跑輸 all in s&p

訓前綠色
訓醒紅色

Billie Ellish都反trump

酒仙酒仙

如果今晚大插水
契爺必將回歸

有小小莫名其妙，FED話經濟差係人都知，但掟得咁急咁齊有d意外

睇返7/29-now，其實fx係議息果日已經react左
大戶炒fx唔洗等minutes

納指大大棍落

PTT股板好多突然畢業文

可以守住11100 都唔使驚住

走牙

想入少少

咩叫畢業文

明明綠燈⋯

5成here

應該唔係，股票跌unwind風險資產個下，外匯通常最先反映，而家係點丸冇反應

睇返 呢段時間 都升得幾急
不過無曬嚕

出場

契媽就上90蚊了

同埋CRSP咩事升咁多

我都提早畢業

TSM/聯電/聯發科插到

姐係台妹今日panic sell幅度極大

買左咩？

重演6月11號

又有反指標

美期冇底

重注 高j nvda tsm aal
其他都係大型穩陣野

我都有TSM

好彩琴日sp走得快
壓路機前塊銀仔

TSM真係日日跌

我架坦克車安曬反應裝甲，等睇戲

企唔住咁

put左TLT?

3%啫
一跌5%俾人買返上去

點解我ib 個us equity and option add on streaming 要成$125usd/month 咁貴既
我見d巴打5usd/month

TSM長揸唔驚啦

pro?

加倉！

仆街今晚溶撚硬

係唔係一reg就係pro？

琴晚仲想入tsm 好彩冇手多

高J Tsm既巴打還好嗎

入左TLT早2日

nvda 長揸都唔驚架
但孖到好盡

徒反向叫人加倉

升1% =妹
升10% =升少少
升100% =正常升幅
跌0.1% =銑

收返唔係pro
好似係咁

但係而家TSM已經高水過台股10%咁滯

雖然美期跌，但係比上周指數其實係正數

BYND

仆街點專心返工

都話唔再玩呢隻

依個星期係升到傻
好在有跟勢食左小小

This Stupid Moron

屌那媽

暴巴吹緊加息喎

一間有錢只會做回購嘅公司
已經玩完

爛肉

腿巴都買咗

大戶panic sell

美期都唔識點玩美股

美期

笑左

Tsm v 返上420

琴晚90蚊買契媽既手足還好嗎

今晚又金溶

孖盡等er爆上
仆街delay er
之後
屌佢老母 武肺熔斷
以後唔撚買

童年回憶黎

唔認為短期內加到

CEO打扮工
Founder為理想
方針真係好唔同

行運一條龍

而家跌今晚咪V彈千升撈底好時機

呢期炒家居建設傢俬
同大市冇乜關連

佢既 product 唔掂

見過真人 都真係好矮

暴巴點解乜地方都會出現
同時mon緊幾多個forum?

慣架啦
一係大棍一係妹落
呢隻野都唔識慢慢升既...

但吹風已經跌定先

雖然你張期開早咗幾日 但呢鋪我撐你

乜美市識跌架咩今晚開市實轉燈啦

食埋個蛋撻先

想今晚加注tsm
但冇錢了

TSLA

係一個24小時無間斷式經營嘅跨國集團嚟

你而家先知暴巴係個團隊黎？

tvb 好多女artist 都好撚矮

返入去啦

下 Jpow上次先唔係話not evening thinking about thinking about thinking about raise the rate咩
有吹風話加息？

半夜 朝早 夜晚都可以見到暴巴

剪短d

Tsla semi truck

有貨咪話唔加
清咗倉沽咗期指咪加加加

我都想入
但係今晚入會唔會遲咗啲

我入少少佢又跌少少
佢上返$80 即放

支持蘋果業績
落單買咗部ipad pro （學生優惠真係好抵屌）
手機我唔覺apple同Android有咩大差佢
但平板ipad真係屌打
今晚睇價入少少先

噚晚滿倉咗 無錢撈

孖孖佢

姐係要唔係pro先5蚊？

好多野過濾左其實世界唔係真係有咁多消息有用

平好多
唔肯定幾錢
pro 唔pro setting可以轉

暴巴係 AI

美期跌得好急

Put tlt

我睇新聞話，要多d理由先十卜到個利息路線圖，但而家未有

大家都係啦

屌 崩盤

咁短期內可以掃返多小小債做防守

訓四個鐘又起身

Intc會唔會回購都要跌

堆CALL多到爆
應該唔會住

我見新聞話跌係因為唔搞YCC而唔係因為加息？
Anyway我堆SLV call都係死得好慘

回緊上去
一陣再大插

10B 回購

認真，跌其實係冇問題如果有秩序

今晚似人踩人

我都揸住5張50日日磨磨到我輸緊250

人踩人入貨

今晚加tsm

特價又要驚 今晚就掃qqq

恐高症發作中
睇定小小先算

得返8日
再跌點上幻二呀

回下仲健康，震完weak hands 再上。

成個亞洲都跌

日頭個post 理想左好多

朋友 萬二點 八月底 會出現

跌完彈緊啦

痴線100點都冇講到好似跌到8000咁

正
我用慣macbook 有keyboard好難轉用ipad

慢慢回緊上去啦

做咩事跌到咁

納期大V反彈
無事啦今晚繼續千升破頂

帽事了,今晚2000

Spx雙頂 收皮了
全面做淡

P巴係咪諗住2000就走曬d tsla

413.5= 70.3

友誼萬歲？

你點計的？

友情歲月

台仔panic sell連累tsm
今晚會唔會跌到咁入肉

大貓又一馬當先

恐慌性買入

sleep is for the weak
諗吓人地美國人係你訓教既時候都努力工作緊

YES

跌係會跌

In captain p we trust

特價唔買幾時買
啱啱加左4689

Nvda今晚一定gg

係咪真跌架 唔好呃我

一出財報就走咗 賺少左好過中伏

DLLM....琴晚的起心肝同佢認契.
點知盤後跌番落去....嚇我唔到既

好似琴晚都見到ching
契媽 怕咩
揸耐小小
咩都返來啦

等睇四點左右應該升返 SP分分鐘轉埋燈

來吧特大災難

1:5adr

返升了

仲係一片血海喎

佢老尾，原來係大師睇好

三期全V
今晚3指繼續千千千

大師隻qq俾佢燈燈下上500

尋晚跌左啦，今晚升升升

大師上次睇金銀超準

三傻跌到仆街
明明唔關佢地事，公平咩

街邊呀婆都識買金銀啦

睇佢似會回返係45x左右既位 到時再溝一溝

我真係唔岩控大倉 （relatively 大）

見到overall插2-3% 已經想panic sell

佢係2000蚊金價時講白銀同黃金好大上升空間

Del app就係最好嘅控法

今晚set450

大師段野
突破25300
回調就24500

monster到

升番喇

其實佢靠咩生存 乜都燈

same

人地反手操作唔需要通知你

dllm 我100@ 490

HSI 去到7日低位

好奇佢唔洗睇住自己間行？

我地南哥都價投ccl

早兩日475@2賺30蚊都已經唔想同佢賭

熔

CHING CHONG

獨自在山坡 高處未算高

暴巴有冇係唔係自己開既POST回POST

佢間行可能跟住佢反向操作先唔駛執

反手sc 10600

唔係升就係跌

台韓股市 跌到仆街

係vpn post見過

亞視都頂佢唔順

亞洲電視控股 （00707） 公布，出售訊匯證券60%股權，代價6200萬元。訊匯證券為可進行第1類、第4類及第9類受證券及期貨條例規管活動之持牌法團。現時訊匯證券的行政總裁為有「沈大師」之稱的沈振盈。

亞洲電視指，集團擬專注於擴大媒體、文化及娛樂業務，出售事項為集團變現其於目標集團之投資之機會，並重新分配資源以發展媒體、文化及娛樂業務，預期出售事項所得款項淨額擬用作償還的借款及一般營運資金。

大師係真心燈定假燈
睇唔透

出面沈大師POST
點解無了?

大師咁都冇事？

訊匯證券有限公司（訊匯證券）因一系列內部監控缺失及監管違規，遭證券及期貨事務監察委員會（證監會）譴責及罰款500萬元（註1）。

上述紀律行動源於證監會就一名投資者針對訊匯證券的一名前客戶主任的操守所提出的投訴而進行的調查。證監會發現，訊匯證券沒有規定其客戶主任必須先取得客戶的書面同意，才可將客戶存放於訊匯證券的資金轉至他們在訊匯證券的聯屬公司開立的黃金交易帳戶（註2及3）。

訊匯證券應證監會要求，委聘了獨立檢討機構對其內部監控系統和程序進行檢討。這項獨立檢討及證監會另外進行的審查顯示訊匯證券在2015年10月至2016年12月期間，其業務運作及內部監控在14個範疇存在缺失（註4）。

美期比港女拖累

同返咁細個比，差咗都好正常啫

不要説了

亞視:今溶酒仙

反正都係gambling
我認輸

原來ATV係大股東

NVDA最後清倉機會

一野轟晒落去? 一跌連溝都無錢溝

今早美股期貨續跌，亞股全面崩盤，台股盤中暴跌超過600點，開盤僅僅2個小時，成交量就爆出2,300億元巨量。

權值龍頭台積電（2330）開低走低，盤中一度下探至401元，自從寫下466.5元的歷史天價下滑以來，短短18天，台積電市值蒸發超過1兆元。

股王大立光（3008）同樣欲振乏力，盤中重挫8%，最低跌至3,420元，技術面先行破底。近來因為華為禁令，淪為殺盤重心的聯發科（2454）持續下殺，一度跌至551元，距離跌停板僅有一步之遙。

台指期昨日結算，夜盤原本仍見漲勢，最高見至12,777點，但隨後引來空方集結，今早一度跌至12,067點，振幅超過700點。

權值股殺聲隆隆，投資人信心全面潰散，自此引爆恐慌賣壓，盤中失守月線、季線支撐，台指期跌破12,100點，但多頭仍不放棄回擊機會，與空方激烈交戰。截至上午11時，大盤上攻拉回至12,400點關卡之上，跌幅約3%。

由於目前暫未爆發重大利空，投資人不解殺盤原因，但有鑑於近日國際政經局勢緊張，戰機、軍艦演習時有所聞，也讓投資人擔心「這是真要開戰了嗎？」

從技術面來看，台股今日恐怕免不了吞下一根「爆量長黑」，M頭隱然若現，並且一舉摜破月線，此為4月站上月線以來僅見的狀況。

此外，華為禁令戰火未歇，捲入風暴中心的台廠供應鏈風聲鶴唳，加上指數位處高檔，獲利了結賣壓沉重，加劇大盤面臨修正的風險，投資人仍須審慎因應。

tsm

今次老蟹都唔信，加貨

tsm呢D股唔驚啦..
宜家跌到都有成2厘息
無風無浪係D程式沽盤姐

連登仔fg都50k點會草唔到13k

我得4@486

2@482.5

玩大左

你班仆街豬死人

改返做 買股升不停 先得

搞咩大家突然咁灰

契媽又真係唔怕既
All in delete app 半年後每股賺10美

雞扒妹洗唔洗我幫手接濟

我ibhk轉唔到既?

呢度係講緊professional/non-professional client
唔係講緊ibkr pro/ibkr lite

自膠咗

徒6000一變徒12000就...

華為單野其實都只係影響聯發科個啲代工廠啫但tsm呢啲業界最top嘅我相信只係特價

係台灣傻散

但美股TSM都係要小心差價，已經破記錄

而家79驚西咩....2晚要跌8%先接貨

我有錢接呀

驚西咩,我有錢接呀

咪嚇我啦,跌咁少

問AAPL, TSLA 儲

有錢接真係完全冇問題

又開始跌喇

我都49x 諗緊溝定入tsla / aapl算

會唔會輸曬啲錢咋？

我諗緊今晚好唔好走廢老b轉nvda

Ching ching chong

儲唔到搵得18k一個月我好撚廢

ching chong報國

我5@378...你教我點輸？

同老母講將啲家用allin 埋去美股

唔得啦 已經交好少同埋計埋年尾bonus其實儲到1萬1個月

us dollar 幅圖似上93.7

我淨係最買個口都平過哂你地...
睇返我上個weekend 貼倉有trade log
八月十三 $463

希望今晚失請有好消息

30@420 未驚過

-100@489.5

又唔係財報日跌得穿先講啦

靚數據=跌

9月rtx3000系列發佈一定升返上去啦，nvda真係驚閪

d期貨繼續v上
今日大奇跡日

呢排d ER除左apple之外，其他靚仔既都係會跌

食人血饅頭

清剩aapl arkk
Strong hold

食唔到會變幫手推高，可能要多謝佢

跌到460再加

人工低唔比嘅

咪係，你估淡友易做
行慢兩步已經變永動機燃料

納期一棍向上

認真一下問吓大家，

三月嗰陣時嘅大跌市

道指一日嘅成千幾嗰陣時，

大家係點處理你地自己手頭上嘅股票？

真係個個fg 50k 仲要唔洗比家用 毒撚

借錢買多d

Ching chong

我淨係家用已經過上面嗰條散紙數啦

清倉沽空發撚左達，然後比fed一棍打落地獄

50k同屋企人住
俾埋家用最少都儲到一半以上啦

但二月至三月果時tsla由$9xx 跌到$3xx ,

跌足成個月，

你哋嗰陣時會唔會止蝕拎返一啲現金再去等低位再入去溝貨？

我只會買自己未來10年都有信心持有+現價合理/underpriced既
除非個疫情對佢長期成長有影響 否則冇結構性/只係短期影響我會視為入貨位

可能升左10蚊已經走左人
話哂第一炒股賺錢

唔會 靠信念 800 1001 1200 1500 1700 1900 一路都冇動搖話兒燈仔strong hold 電粟

勁啦勁啦

你點知佢幾時升 幾時跌

龍龍哈，十年牛市，回調少少驚閪
之後就熔第二次就斬呀酒呀
（設計對白）

strong hold 跟住上黎呢度一齊估幾多秒鎔 依家咪又番哂家鄉仲有賺

10皮鎂

升到3000又會怪自己做咩1500 唔上車

證明呢度大部分都係大户 無限金錢 車尾燈都見佢地唔到

唔好事後孔明覺得自己可以time market估中高低位
巴菲特都做唔到
如果真係得，你發咗達啦

好勇，

岩岩睇返3月27係$515，

去到4月2號係$454，

嗰陣時你有冇好驚又會再跌深啲？

我就加多兩隻 qqq同gld
其他走晒了

溫巴係咪仲係咁燈

梗係冇咩 升又驚 跌又驚咩
信兒燈仔strong hold 就得

最後打少左個 咩
其實想覆再上面問會唔會果位

真心，唔係話你，
但呢到d人又要問，問完又要酸，唔明問嚟做乜...

今晚可以早d訓

打唔打Lol

你認得佢個舊名

你知啦，連登啲巴打見tsla跌$20蚊，
就係咁叫「走呀～走呀～」

廢老比Elon musk 串，笑到我

係

同你同價入，不過少你90股

跌1,2蚊都驚喊哂口咁
成日話跌,走鬼
我一打開個報價
跌1蚊都無,見紅就發哂騰咁

因為佢覺得基本面差左 未來成長不確定性太大
但佢唔會因為股價跌所以止蝕

大家仲信唔信有第二隻腳

打dota2

賭仔心態

40%
屌...唔好玩啦 呢度啲人問心啦 成日講入完貨delete app 出年再睇番 講真有幾多人做到Y
Appl net fb呢啲日日吹奏都一路上緊 幾時入貨都係賺 預左11月又震過 到時再睇下
Day trade 友唔計

今晚set個靚價入貨就瞓

屌 坐左一個朝早終於有野做

今晚落450溝佢老母

諗返起
止蝕美股, 真係好on 居O既行為
都唔知點解arkw, tqqq 都走去止蝕

一定會再出理，但幾時？

宋國有一個農夫在田裏耕作，突然在他身後竄出一隻野兔來。兔子看見

有人，即慌忙逃跑，竟撞在樹根上死了。這個人毫不費力便得到一隻野兔

，高興極了，從此天天守在這棵樹的旁邊，田也不耕，只等撿兔子。可

是，日子一天一天過去了，他甚麼也沒有等到，田地卻荒廢了。(見《韓非

子．五蠹》)

11月巴打有無打算ching chong

你地唔strong hold佢點panic sell

7成倉都係tsm

見佢升上去我哋大家咁多巴打都一齊開心啦，

但係跌市嘅時候，

我哋都要學識得點樣去處理，

我tsla由$1936最高位入左。

琴日見住佢跌到$1850⋯⋯

心理上我真係唔知可以做啲咩架

都係嘅，不過我自己覺得賺夠就好走姐

尋日入左tqqq跟住跌到

守株待兔

唔驚啦

有無人賭PDD

佢係賣亦係輸左

溝佢老母，一路溝到得返30％現金/定期

有😂😂😂 預左到1300蚊左右走人

我之前1550入，坐咗2個星期，落到1370我都未驚過，sh

不如分析下自己點解會咁驚，買左幾多，佔自己幾多倉，有冇孖呢啲都影響，當你panic就容易做錯決定

Magic keyboard

覺得自己眼光準 可以食到個波幅

無玩好耐lu

有上到1936咩

冇孖到用自己本入正股，有咩必要清倉

連JD都冇力好彩一早走咗 不了

前日上過1950

Pre market

拆股後千3 咁癲?

次次深V，搞到傻散分唔清大戶幾時真走，今次唔覺得仲可以V返

今晚好似個個都話跌。。。。 破燈都酒唔甩咁

高買低賣 巴韭特

賺夠 搞手但求打個和大家開開心心

你唔strong hold 我點出得切

講真都升咗好多日
上一次垃指穿20天線都已經係7月24日嘅事

睇6千

屌佢 etoro紙倉黎咋 係到扮晒真倉
真係4萬美金貨你有鬼揸咁耐咩？

策略性沽!
投資者的事，能說賣麼?
沽貨不算賣

啲期似消化到

所以雖然相信佢一定升到$2000，
但要等下囉

跟住就會有人同你講，你睇下 C 既廿年圖

Strong hold

垃Dee v

咁你都驚，其實真係唔啱玩股票

股價無事無幹無news都會有+- 10% 變動，
呢d叫volatility, 股票有人買就有人買係一定會有volatility

真正嘅風險係一d可能發生嘅事件，
例如 Elon musk 撞車死，金仔玩飛彈，間公司比人告etc

你要穩賺，就去打份工，打份份income stable 過股票市場無限倍

股票唔啱你，返去打工，儲人工，做定期，玩fixed income securities 啦
Risk taker wins it all

睇好tsla，但又覺得宜家估值過高點算好

今季賭財報真係會輸死人

煙條 tsla fsly ddog mrna nvda
全部都好過預期但大跌

今晚nvda就表演deep v大奇蹟日

Nvda er前有一日一棍升咗7%
回返少少姐

戒咗 day trade 後早訓咗

1. 唔好所有雞蛋放晒同一個籃
2. 少注入，升先加，向上溝，
原理同你要過河都唔會一次過兩隻腳跳落哂水
會用一隻腳插落去試吓水位先

有，清一清先
寧願賺少啲都唔想蝕

🐍🎷
咩意思

連登：
300 跌10蚊係溶
2000 跌10蚊都係鏞

沽港女買美期 ON撚99

每日開市沽期指唔太貪心都好難輸

今朝任沽 送錢

玩撚猿 今晚又插2%

NVDA都唔係好大反應啫

BTW 財你老母報 業績發佈

開始做緊隻腳

anyone intel tonight

明明入左個靚位74, 轉個頭78就放左
之後9x 入, 又唔敢放

刷錢

12000 唔洗驚

想上返車

算吧啦，呢到d人講極唔明
夏蟲不可語冰
靜靜地贏，袋傻散錢算

呀婆都知一陣v番哂

應該會跌返落

SH to the moon

整隻牛黎做封面

intel應該未係時間上返50樓上

股票要自己落場先知

5@474

阿婆都未買tsla, 噤快驚定先

話唔定美國啲阿婆已經買緊

佢地等一千先入
下年應該得返一千

AMD AAPL SQ當冇咩

Tsla概念股怕risk，應該唔使來納指

百億回購都跌

Gmail今日一度喺日本澳洲失靈 attach唔到file

Goog

有一百億唔拎去研究技術
買多幾部euv機
走去股份回購
Intc啲管理層真係好撚有問題
等蝕少啲走撚咗佢算

晒錢回購 唔拎錢開發 跌

退休金基金有tsla

如果無消息要磨多陣。。前幾日都試過49.7

有回購今日就上返50 啦

成個會係財務報告包括過去同未來
業績發佈剩係過去嗰part
但股價好多時受未來預測影響甚至其實先係重點
講財報其實先係準確

我屌囉，訓醒nvidia88左
又要收皮

大戶:50.5我重倉，你仲想升?問過我未？

好似變撚左金融機構咁
學你話
晶片公司用錢唔做野
係玩咩
不過咁
而家炒股真係有時唔係炒業務
係純炒上炒落
所以我都唔知

Copied from reddit

INTC is such a piece of shit. Imagine being fundamentally disrupted and not furiously dumping your money into being fixing your actual (un)competitive position. They’ve dumped billions more into FPGAs (Altera), and auto (Mobileye) and don’t even have the fab space nor a competitive process. That’s ignoring a host of AI and networking companies that they’ve acquired and done nothing with. It makes perfect sense to acquire a company that isn’t privy to the worlds best process, like what INTC had at the start of the decade, and unlocking significant value purely by plugging their IP into your denser, more power efficient, and higher performance process. But INTC does not have the best process, nor excess capacity! It will only get worse the longer this goes on because, let me repeat, they are being fundamentally disrupted! The worst part is that INTC had (and possibly still does have) time to turn the ship around, they just need to radically change how they operate and take a few years to truly invest in their future. But when I see more stagnation, hear no forward thinking words, and see them spend their money like they are now, I really doubt they have a future!

琴日48個幾

一隻腳跳落水點會企得穩

靠佢地托住

滙豐 nokia既朋友

最好落返300
加大佢

升緊就跟勢啦
等佢回, 咁究竟, 係個 C 已經完左, 定真係純粹回?
到時咪又係淆住底入

重點係, 唔好當佢港股炒波幅啦, 美股黎嫁

美國野黎嫁, 你估含馳咩

牙膏廠真係抵撚佢落地獄

100% agree

屌你老母 台仔TSM熊市

大股東想出貨

呢排人仔升到

C 曹sir

美股都炒波幅，
不如去美國冒險樂園玩推銀機啦

in 曹sir, we trust

個勢停左，而家似打底
我食左三條CALL，得返一條都想走埋
而家二千唔入，拆完一千先入

又熊，今晚入NVDA 對沖喇

連郡標準操作
愈跌愈溝 執平貨

係囉
例如你睇好NVDA 未來5年10年既
420入 同 450入 真係咁大分別咩

我想信好多人都係咁諗

曹sir 會喺上面保佑我地呢班信徒

但tsla 好難小注試水溫
1800美一股, 試完就入10股

乜撚都假, 有c 就乜都得

GMAIL SEND唔撚到 今晚沾尻你

佢個幾句話勝過全港股評人

用IB，有fractional share, 0.01 股都得，任得你玩，
無額外收費

美股已經係最易比你小注玩，
港股有lot size

要心急地輸，定慢慢地贏？

好彩尋晚果棍已經扑暈左我
下個禮拜起身數錢

為左賺餐晏仔
不如每日食少2餐
美股唔好短炒

今晚清倉呀

末日put?

想問吓大家點樣去搵適合自己嘅交易策略同系統仲有練習信心

新手由2月大跌前一個星期開始玩 個陣好好彩啱啱好跌開始跌個日清咗倉避左40%跌幅 不過盲中中試撈底同daytrade結果輸左1x%

去到真正見底個陣又唔識睇訊號無入貨，成日都擔心會好似2008咁樣插9成，好易受到波動影響，雖然個陣食住個trend daytrend最高到返上-3%左右，但覺得咁樣亂咁嚟落去好易贏粒糖

上個星期見啲本回得七七八八就試吓睇片學swing trade同ta，試吓捉反彈同突破，但又發現勝算好一般，唔知係咪index同market sentiment整體麻麻（climax run、mmfi背馳、試緊resistance)，結果又輸返。

之後就開始諗，與其自己無咩眼光分析麻麻，坐貨就唔穩陣，不如搵etf算，自動會選股揀d強勢股篩走d廢股，持倉又有diversification分散風險，唔洗擔心自己本細買唔到好多公司。如果想試arkk的話，應該用咩原則策略咩位置入會比較好？同埋如果想入d 5g概念etf有無咩推薦?

Put乜先

開trade log，睇返自己做過嘅每一條trade
從錯誤中學習，睇吓自己點輸，
又睇吓邊d trade係贏，好快就知咩方法最啱自己

真，當多數人都唔係rational, fundamental 幾好短期都可以輸大錢，跟個C 就唔同

你唔係當etf係個股呀話

TSM

咁博

當然唔係啦，但係都係想比較低位置入咁樣獲得好似會個PL ratio好啲，咁樣好似無咁易俾個盤chok親

睇來amd仲可以跑快幾條街

如果唔係差價就要硬食

你諗入幾多倉位

你put左？

講真tsm呢d真係要成日留意
一陣生產果陣有問題出去
走都走唔得夠快
你睇下intel

想問下大家點解咁睇好NET?佢做嘅野真係無對手?

賭俠1999
呢段都幾有道理

咩尻突破買入，咪又係有C就追

亞洲跌到仆街 今晚股災級

本金其實好細，因為之前無咩儲到錢，講緊得5萬蚊港紙左右
計劃緊呢兩日spx回落返retest入 但仲未知道應唔應該分注定係入晒佢

開市啦
開始輸錢啦

好在唔係財報咋...

五萬留三萬啦，做功課

倫敦丫

依友柒架

開市人踩人

徒子今晚牛定熊

得60股 係咪可以加注

rotation 輪住輸錢

24小時瘋狂被中出

噤好

今晚熊，我入早左Long FUT

徒子開最後逃生門俾大家走呀

有D 圖好痴線
你睇依依兩個禮拜覺得已經好斜, 仲諗緊係咪升得太緊
然後翻前兩三個月睇, 個圖都係咁斜

今晚會V彈千升,最後機會

你鍾意嘅，用銀碼買都仲得，
例如買$100 Tesla
自己google “Interactive brokers fractional shares”

唔記得補充一吓，之前玩用8仔day trade係食左6月航空股個水賺最快，但係當無晒波幅就開始回塘，而其實自己都係亂鳩咁畫吓支持同阻力位，咁落去唔係辦法。

有見香港越嚟越痴線，搬左本金去ft當離岸，但搬完先發現原來美股有t+2安排無得即日鮮。之後就去睇swing操作，網上見到d人回報都幾好，但呢兩個星期按住好多教學咁選股睇ta嘅訊號同埋set左PL ratio去捉反彈同埋突破，但幾乎每單都係平手/蝕住走人，但唔係好清楚問題係邊度。唔知到底係自己部署問題，定係市場大盤走勢，定係咩原因搞到咁。

依定打回原形覺得每日睇住選股其實好麻煩，不如揀隻跑贏大市嘅etf仲好，但仲係未清楚應該係要點做，定係單純每月入契媽K算

其實睇番NQ 佢3月大跌果陣都未番到去18年果陣

歐豬

NQ?

intel大跌唔係因為開發進度問題咩？
反而技術上tsm真係冇乜對手

NASDAQ 100

今日滿江紅

佢財報應該仲搵到唔小錢既
雖然好大機會幾年後就慢慢收皮
細細個開始買電腦都係sell intel處理器
咁佢呢樣野慢唔收皮我諗唔到有咩做

好記得3月個陣望返cnbc講 唔記我係咪道指打回原形 去返2017 Trump上任個陣 個陣panic到痴撚線 點知原來就係個吓就見底

本身睇bull run 起碼去到九月尾

真係唔知應該幾時先放手獲利, 成日見到15-20% 就急急腳咁

炒緊Bitcoin合約

D 鬼老真係好奸，又係人地訓著先黎跌

Intel領先全球個陣 人人都話佢無對手
time will tell

石巴玩埋crypto?

FT 可以 day trade
只要你係 margin AC 就得
唔夠 25K 資產 5 個交易日最多 day trade 3 次
夠 25K 資產就冇限制

咩玩法

BTC future唔係一張5 BTC?
石仔轉左行做兒子？

你都傻，Long term vs short term 識唔識

我知個規則，但問題我無咁大本
同埋我覺得day trade都係唔穩陣

今日龍升

今晚龍硬

腰骨可以當飯食? 睇錯市唔可以轉身反手?

Tsla眼光仲遠啦 電池科技其實影響仲大過佢架輪椅
宜家我相信電池行得最前係tesla
你諗下到時可能一舊電用十年你買定租

個個都得 徒子不了

737 not 747

intel係產品有霞痴
tsm突破得好快
良率高

痴線今日乜事上千

3期又開始一棍直上今晚美女應該穩陣

所以科技股邊有可能買左 del app放十年

我岩岩睇到都跟進返蔚來，佢係同寧德時代合作，可能會有野睇

1張1美元wor...

tsm啱啱先搞完5nm
點都唔會咁快收皮啩

你call定put

好仆街呀

唔睇一陣返嚟以為股災

走呀
無時間解釋了 快走

股joy 又升返

日日都係咁，慣咗

打算連arkk在內玩死5隻我覺得最有潛力既stock/etf

忍手SH 每跌10%溝一轉

有無得諗

冇
因為好嘢唔會特價

期貨...

好難炒呀

咁都有分買升買跌

咁無咁易既
Intel都輝煌左差唔多十幾年啦
intel2021先出到10nm 仲要淨係for laptop
到時佢10nm真係可以量產+打嬴佢自己14+++++++++既時候
tsm分分鐘都3nm了

samsung 有機會成為對手但都唔係呢排既事
岩岩先簽哂D約 唔係有咩大件事應該我諗短期都唔會點趺

利申9UP

都有既
Tsla1800 插去1400俾你上車

算唔算特價

今晚大龍市 準備搶貨
今晚11500冇貨唔好喊

你係咪炒緊啲外圍cfd

徒子今晚熊

今晚正呀喂

一隻股高位跌10%應該要放手

咁多人吹奏ARKK
點解唔ARKW
橫掂都係長擺
ARKW 相對ARKK 強好多
就算當你倒返轉頭望往績W 又跑贏K
買得主動型ETF 你都係想進取D
如果唔係倒不如XLK / VGT 好過

呀婆都知一陣千升

btcusd呀炒緊

Samsung不成氣候
代工唔到高效能晶片

Nok有得升喎

出面財經台最新推果隻Expi 咪又係咁
呢D錢你賺埋我果份,隻股日日爆新高

冇咁快唔代表唔洗check住嘅花無百日紅

FT點睇係咪margin ac 唔記得左

agger
33歲的士司機靠匯豐退休

又升乜鳩 都話要CHING CHONG

NOK不知好幾多 單計5G業務既話

屌 點解個撚個都sp tsm

今晚

好正, 升到冇brake

點解唔要呢?

高處不勝寒呀主席

諗住個鑽石底唔會穿

差價要硬食

俾次機會啦老細
升返啲好無呀

高j左 nvda係咪盤前要放了

訓左點panic sell

ARKW 單一sector
ARKK 風險分散好多啵

%嚟計arkk好似係跑贏arkw
但係我見arkw入面d公司吸引好多

你應該諗, 係咪應該溝呢

arkw 風險高D 囉, 你見波幅大D
一隊個下咪話唔驚

反手put

自己重注Tsla 同sq，就唔諗Arkw

又插了

冇利好新聞都日日爆升既 penny stock
你炒埋我果份

但望返其實兩隻跌幅都係差唔多40%左右
但係arkw個本身成本高d搞到升幅%比較低
其實都想搵吓d 5g概念etf去玩吓 google見到隻fivg但仲係好細market cap

綠色，升

溶了溶了

仆街

開市不問價走貨了

好正, 睇新聞炒股

今溶從來不易 即使你我早已G

走呀

有冇賭場股介紹

5g概念不如leap call NOK同 SEK啦

Dow.原來六連跌

短炒就係靠呢啲新聞pump and dump

PENN

你點睇的

唔係呢啲賭場

VVPR

好惡

高位走然後低過賣出價又入返

俾忘xx hack左acc

5G ETF FIVG 已經比較近傍

sqqq價投無得輸

牛牛期貨六支

全部連登仔都有預知能力架喎，有預感跌即刻一秒空倉，預感升就一秒滿倉

開市不問價走貨

巴打有無hold到 之前入左但係見佢似乎都係暫時妹緊
同埋好似話疫情影響會令5g基建升級推遲咗 未必咁快獲到利

但到這夜方發覺 高 J 何幼稚
若是熱烈地跌多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

睇幾多？

依隻野好高位唔識睇

Hold 緊2張5NOK 2022C 0.4去到而家1.05

可樂我預知會跌所以清倉

咩事

76了

一開閘 唔見200

5g 好似仲未當炒喎, 冇謂扣住D 錢啦

今晚熊軍gel頭

屌 ft走唔切

今晚失業金

$19嗰陣開始開turbo
嗰陣都唔算penny 㗎啦
況且成交量又對版
7月尾8月頭冇記錯嗰陣其實炒起過地產/REITS
不過嗰陣炒起嘅係同工業/商業REITS有關

又中伏

semi又玩資金大轉移?

仲係比台股高30NTD

有咩壞消息

P巴入咗貨

CVAC is backed

Baba業績 有無人博

TSM加注區 唔好話唔比機會

加左少少

73接貨

呢樣真

TSM
呢隻價投真係work?

年輕人有無反思無加倉機會

Tsla跌咗10蚊 酒呀

300見

呢隻垃圾

Make VIX great again

sea 今日有冇機？昨日都升左成3.x %

月尾480

我琴日Long Call 了vxx
但都唔識行

監倉個倉呀

沽tsm掃981

專心工作， nvda 跌穿270 再叫我

來了
準備執平貨

耐心
回調近了，龍友應當悔改

跌咁少點加

咩事跌到咁

DLLM支為

今晚龍返上去 又要悔改

TSM @76

我就打算一路溝

孖左好多
再跌我唔得掂

dllm sabr 盤前都有得升

清哂孖展等入貨

TSM咩事

830同831 480差好遠

支為已死

VXX

KWEB

AAPL

班傻散係咪on9
明明人哋tsm都唔憂冇單做

搶貨呀 煙條

47-50輪回大法

我都諗唔明間間都搵佢代工

唔係本身做埋9月d單就完約咩？
依家唔做支為單個産能都差唔多full喎

Amd

啱，無華為仲多咗訂單

Tsm盤前跌到76 咩事

再好似尋日咁暴跌破產都唔掂

點解tsla d末日call重可以咁高價
係咪真係咁有信心

Aapl垃圾兩萬億總市值呢

airbnb招股？
有冇人會試下水

求下tsm跌多少少

tsm 第2次成日高位sp低位sc

ATM IV 6X%

上次業績2XX

Tsm panic sell

Tsla

大家d 821 2000 tesla call點

別人panic sell我panic buy

76姐驚西

納dee

玩完

tsm king

拆股前守2000
$2000 short side win

日輸夜輸

我蘋有好強抗跌力

盤前走鬼
今個星期白做

夠膽咪 SC lor

70 buy

升：破頂
跌：鑽石底
AAPL 末世方舟

各位師兄想問其實學生本少（～hkd 20000)應該放哂美股長線定係港女食下波幅咁

利申依家一皮喺小米day trade日日都叫好彩執到幾百，另外一皮就arkk同一股489嘅nvda

千祈唔好買
好大機會一買即跌，有排坐

燈到你沉

你唔搭沉船就無事

熊市

好淡打大交呀

學生買完蘋果就刪apps啦
留返D時間讀書
日後回報率隨時高過你炒

渣㗎TSLA一下撞埋嚟 一齊沉底啦

嘩 TSM盤前跌到76蚊 我仲以為牛牛個系統出錯 想買可以考慮買入

垃dee

Nvda班友死哂

咁樣睇低學生哥
當佢賺300一日,一個月都30000
一年300000, 讀2年都600000
一畢業就比到首期

TSLA free fall 等睇今晚會唔會大V

未死哂 仲係度

你睇盤前

v緊上去
俾d時間

我唔識游水呀

aapl 快d跌到落456 比我加貨

跌咁少就知無事
一陣又v彈

跌2%當我乞衣? 坐緊20%

韓仔

今溶了

sh到年尾到時再睇

巴打坐到癲咗

巴打300一日點一個月3皮
精算師

但一年又得十個月

Ok 準備del apps

佢跌返去3字頭我咪認輸止賺囉

呢個位妹左兩日特乜Q

個鑽石底最新好似460

500呀

你又allin

屌 仲以為插到430

淡友俾啲力水ok?

開sp接貨

呢個星期個鑽石底一日高過一日

分開買 都係輸呀

原本諗住長揸nvda點知咁撚樣

好友比啲力
掛左單冇人買貨

鑽石底1日最少都升5蚊
Sure win

Aapl+arkk算啦

+100 if 70

無盤前牙屌

你長渣即係幾多日

489都係呢1.2日既事

我都係想70入

唔點你
QQQ 有10%回調
訓身落去

兩日

金庸返生
酒呀！

係都tqqq

美股玩完了 不問價清倉

試下掛400

其實每日睇住tsla股價由低位再坐火箭升上去好high,

個feel好似足球比賽補時階段入波絕殺個feel咁

冇啦 456 都係，460好快穿

可能沉哂 唔洗游

Nvda今日插完入aapl定佢好

韓股插得咁勁

唔點你
TQQQ 有25%回調
訓身落去

我錯
但係跌咗廿蚊然後業績後個反應又咁樣已經唔想揸

其實係咪就係fed放左少少風話可能考慮加息

個市就panic到咁

NVDA average 481 賣唔賣等佢跌多啲再入好

係呀

個市冇panic 傻散panic咋

我500呀

好多時業績前已經炒左上去 唔係遠超預期都會跌
ER同賭錢無分別

台灣都3%
唔對路

長渣3日
中線盤前，盤後
短炒1日7 次

又係你呀巴打

次次都係高位接大火

跌好少姐

sik ball

盤前跌到仆街死

鳩up味濃
一時高位cvac 一時高位tsla 依家又高位nvda
聽日可能高位sqqq

打開investing 全部股指紅

收到

CVAC走咗啦我都已經冇講CVAC啦

sqqq 5蚊唔買25先買，抵死

TSM？跌

駁台積電遭中國挖角，劉德音：這半年誰敢離開台灣

由台積電文教基金會規劃、位於國立自然科學博物館科學中心 2 樓的「半導體的世界」展館，已於日前落成，今日舉行捐贈儀式。

劉德音出席儀式時針對台積電遭中國半導體廠挖角傳言首度回應，他說，傳言與事實不符，最近 6 個月疫情嚴重，誰敢去中國，誰敢離開台灣。

劉德音表示，台積電今年生意特別好，大舉徵才聘雇 8,000 人，是往年的一倍。

台積電預期，受惠 5G 與高效運算強勁需求，今年美元營收可望成長超過 2 成，將續創歷史新高，並優於業界水準。

日經日前報導，中國半導體廠泉芯（濟南）及武漢弘芯近來各自挖角 50 多位台積電員工，包括工程師及主管級人員，協助發展 14 奈米及 12 奈米製程技術。台積電當時回應，近年人員流動率低於 5%，低於健康流動率水準的 5% 至 10%，會持續致力留才和育才。

（作者：鍾榮峰；首圖來源：shutterstock）

盤前跌係好事，低開高收 就算唔高收都入到平貨，驚閪咩

Indo巴下次有咩heart water講聲ok?

全裸待機等掃貨

好耐無大跌啦 大跌下2%+啦好嗎

跌1成ok?

AAPL

聽都未聽過

係就快 留定cash掃貨

咪係，特價時間唔撈底又話太高J
期貨都V緊上去

科大數學系

有冇手足入TSM?

價投

73買貨

me渣嘅 third hon緊

一早走左，呢隻冇前途

有諗過再低d少少入
但驚佢頭也不回V

今日低位，明日高位

你就鳩

75截你糊

掂
證明我現價入冇入錯

香港版 Simons

慢慢坐

星期一睇睇點

tam 76.23 now

琴日高位買左一張 一晚就跌左千幾美 睇黎今晚繼續跌

睇完呢度 打開睇nvda以為跌到400

你個名

要跌了又，唉

好想又反手

龍龍哈

升到83再叫我

Support

不怕

反啦

求你一定要
徒10000/6000 先啱

就算唔跌，橫盤一日都幾百美

反手9成輸

大熊來了

連登跌0.1以上已經叫溶

我而家都喺

好絕望 一買就咁玩我 張call下個禮拜到期

反手有一成機會發達

特價時段
比哂機會入貨

其實有D股未聽過好正常
美股咁多公司冇可能識得哂或者聽過個名先走去買
揀sector 炒股就係咁

70先入

7先

入咗

hsbc落返33 你地唔掃

TAM

sq 149 都入得過其實 尋日149 可以彈高3蚊都有水位食下

v返 無事

俾返D錢我呀,屌你老母

嚇撚死我以為跌咗咁多

有無人清左倉

78.5入 驚西

我之前睇漏左雙頂

吸血鬼TSLA,屌你老母

1700見

點解要清 愈跌愈買

Tsm搞乜鬼，都唔知嬲好定係唔嬲，升又唔升，跌呢又陰跌

放心啦每次1850左右就彈上1900

你唔係好平貨既咩？

玩壞左啦，有賺既都走哂，仲邊會炒得起

頭先好多人話清倉

最少橫埋呢2日
殺埋821 1800cp

應唔應該分拆前入tesla ？
聽日就截數

熊得

下星期 intc 50蚊 call 係咪起死回生啦

琴日特價入咗點知今日仲平

盤前走？

on9仔先清倉

真

唔知幾時先上返85

下個星期破2000啦，短期波動

你肯sc 2000 就數緊錢

1850-1900 atm

我覺得9月頭應該會嚟料

下個星期買都有
拆前好大機會唔過2000
機會成本自己諗

最穩陣始終都係契媽

船長頂住呀

tsla d cp咁貴你係大戶你殺唔殺?

估唔到去到依個位都有atm 玩

我係咁諗既 但係見到個倉就覺得好絕望

唔點你 SQQQ 有30%回調

訓身落去

Just do it

點解你地咁鍾意買tsm？

sh必勝

屌你呀
今朝又唔轉
我斬咗你先轉
撚我狗

呀婆股都好玩 個市升就妹，個市跌就大跌

買你對家 賺到笑

今晚spsc tsla刷錢

有無人跟？

徒子一轉身
美期deep v

準撚到

全倉呀婆股

尋日訓前升joy，起身變股災
究竟啲美國恐懼撚幾撚時死丫

真熔斷 仲未有人出黎穩定軍心

c打好勇敢 2000蚊股票既call都敢買

終於肯跌 隻隻都升到冇位入貨

年輕人有冇反省下點解唔全倉aapl

美股麵神

驚高J 最後睇好tsm就入咗

又冇得咁講嘅，股市唔係純數可以解釋到

小弟新手
唔係好明21號截數 話28號就會拆做5股 31號可以交易 咁22-27呢段時間點計？

我唔係買2000蚊我買1920

算了 Ching Chong
Cash is king

有冇人睇PLUG 同STNE
利申plug未入 stne 51.4入咗

問過P巴未

盤前咁多傻鳩掉貨，收左唔少底市價
定一開市我就變傻鳩呢

哩個問題日日都有人問

你今日買，後日賣，31號會唔洗錢送4股比你，我係你就賣樓all in

大熔斷

Nvda會唔會轉燈 黎個反高潮 撚鳩各位

連登仔買股既理由只有一個
就係因為佢之前升 所以之後應該都會升

係就好

有無人留意HZO MAS DHI

Nvda你隻垃圾，夠薑落450比我加貨

屌真係要考牌驗吓智商先得

22-27停市

tsm前景咁好 雖然而家妹咗啲啫

前景好唔升有撚用咩

啱喇 大力啲屌tsm

煙條100億美回購 仲唔搶貨

屌冇錢溝

TSM 今晚穿70

TLT PUT既手足加油
我尋日跳左船

撚咪撚
中價SP驚閪

咪升撚左68升到83

徒子再反口
會唔會轉升開市

谷唔起

1:5呀
=70.5

INTEL回購 AMD同TSM即刻熊市

intel > AMD + TSM

間公司根本已經無料到開始未落

要有大利好先識升下，唔似aapl 呢d自己識升

開市飛

唔係美資已經輸左

Why jump boat

呢個真

人地話左你知賣左俾人係咩情況
調轉返角度咪就係你個問題既答案囉

得返錢

邊個同你講tsm唔係美資你望下持股邊個多啲
3個月由50升到上80都比人嫌棄 連登仔真係難服侍

唔玩啦
可唔可以比番d錢我

d阿婆股唔郁玩option回報率好囉

老實講, TSM呢D股(其實好多股都係)
係連燈出現好多次係D PO度
連燈仔買股靜係見到:
1.唔係中資
2.股價條線向斜上
有齊呢2個條件就撞個頭埋去
你問佢間野係做乜係唔知

等睇9巴末日CALL

今日就入張ITM SP option

暴巴個名好惡

快到

70接